強烈譴責

其實中共口交部的強烈譴責係咪同中學記缺點一樣

刷存在感 日日新聞都有口交部
怨婦咁 好撚煩